蝸居宅急變

queenie

把聲正常返

又係導師

豪宅嘅價錢 劏房嘅size

又係佢
之前邊個節目有佢

又係岑應啲垃圾

港女始祖

岑應又黎料，今次又煲起邊條女？

點解岑應拍親果d 一睇預告已經聞到果陣臭西味

因為佢係。。。

有梳化 CLS

黃台仰= 姜生

好假

本來想睇下點
見到有死tb...

假到仆街

痴線嫁咩點頂得順

二手店咁

成班戲子
示範單位

個境set咗幾耐

間屋真係有d誇

個老婆d反應假咗d喎

真定假 點生存

個老公食白粉嫁喎

信真既人係咪弱智

痴撚線間屋

我想講係馬家豪，點知後面又失常返

我覺得好多野誇張左，環境呀人物情緒果啲，完全為左make noise

哇 有個女都接受到咁多雜物

斷捨離包唔包埋個老婆

我每日只係用電話，銀包，鎖匙同一隻錶。
我呀爸係咁同我講學下佢地，咁其他都可以全部唔要啦。

假L到

d袋想點

其實好似我老母間屋
好想有份比人執屋

岑d節目就係咁

好明顯set出嚟架啦
未開始做已經估到又係岑應

一家三口正常人點頂

講到咁理論，其實即係扔哂d野ja ma.

勁假 啲垃圾堆兩年冇塵 咁好野

又想製造話題

條女係咪盛女嗰個

屌你啲嘢新到咁

仲以為係宜家家私咁幫人執過間屋

好唔鐘意佢把聲

整容系好柒

cls

條拉鏈拉到咁低

話時話點解無再拍宜室宜居有辦法？

掛住呢個節目

本身間屋個間格四四方方，應該好好用

屌你甲由都驚咪幫人執屋啦

做馬做個show出黎

應該無人鍾意

四張幾野又整容
你屌埋我嗰份

宜家比錢做咪得

個queenie咁似盛女大作戰果個人生教練

搵哂個陣拍盛女個班咩兩性愛情又話係家居專家

其實個queenie係咩料

岩岩走廊行入黎個shot以為佢戴左面具

家家家家家家家家 家家家

有錢人

循環再用

超級港女

兩年唔執
懶撚過閪咁

斷捨離唔係就咁乜都扔晒唔要⋯⋯人地斷捨離要多謝番件物品存在過呢間屋，幫過自己，依家唔需要再用啦，所以就唔要件物件

利申：唔好話我膠到咁都講得出，斷捨離本身就係咁

岑應節目必備：
浮誇港女
XX達人/導師

又會掉野掉得咁無痛苦

其實係得第一輯叫睇得下，後面果d唔多掂

好刻意 戲劇性 找埋姨媽傢私做媒

聽日條街應該多左垃圾

好掛住 聖天奴 Eva Elsa

有錢人
雞

盛女都假到仆街啦

真係幾假

成間屋櫃都無個

誇張得濟 懶到咁個女都應該畀佢哋湊死

45度角執屋

其實我覺得簡單黎講，就係扔咗d唔等洗嘅野

咪係
屌那媽，幾日唔掃地咋，啲梳化底啲櫃邊都可以肉眼睇到成堆灰塵啦
搬走晒啲嘢幅牆可以咁白淨無甲由屎? 地下可以無兩節色?

個個Elsa真係終極醜樣 整到

I will be the next fashion queen~~~

其實好多人屋企都係咁，唔洗咁驚訝

性天奴生愛滋死咗未

Ching ho ball, 重點係清爽埋內心 被人執其實無乜意思

聽日條街應該多左人執垃圾

明明人地間屋唔太亂，首先就扔一堆野入黎搞亂人間屋先

玄學家

風水佬都搵埋

玄學家都出埋

真係唔信執果陣無甲由周圍走

講句廢話

正常人都知風水唔掂

求愛大作戰班底

係咪麥玲玲過咗日本請唔到佢返黎

地下反晒光

裝修？

Ann姐係有樓萬事足嗰個嚟

晏錢原來係買大陸野

梳化壓左兩年 冇「控」

叫人返支那買

做咩係咁刷大陸鞋

大陸D料唔多襟

原來又係支那廣告節目

使鬼裝修咩間屋
執好野已經搞掂啦

大陸點運落嚟

盛女愛作戰+有樓萬事足=蝸居宅急變

地板好污糟喎 個sofa咁都夠膽坐

吸甲醛都吸到升仙

行為上你可以咁講，但發明(?)斷捨離理論條友講明著重人與物件之關係，借斷捨離行為去清爽自己內心

如果一定要用斷捨離呢個字眼，就唔可以單純只係話扔野

未放嘢入去啫

成個醫院房咁

間屋無廁所廚房？

利申：我都係係大陸d 廠買
真係平至少一半
我係唔爭氣
但現實係真係唔夠錢裝修

個老公衰d 講句垃圾黎

無主見不突止

中出個肥婆

點解斷捨離 仲要咁多儲物空間？

個肥婆好快又搞返亂

其實你地個屋企係咪同個節目show出黎既差好遠
我想講我屋企同個節目比 只係好少少
我老母好撚鍾意儲一堆唔會用既野
我一睇到人地肯執我老母唔肯 真係好葡萄

咁真係要睇下佢生女之前係點樣

同日本/有線個空間大改造無得比

公屋嚟

老實講 如果現實中有啲咁嘅人
你幫佢執屋裝修整到靚一靚都冇用
一個月都唔洗就打回原型

好撚作嘔呀尼對狗男女
痴撚線 取到都喊3聲

斷捨離又買咁多新野

大陸裝完修 D人話要等半年先好入去住的

幾萬蚊可以裝到咁
搵人油下油都一兩皮啦

係

有線果套勁好多

拎tbb同日本比？

根本係人問題
兩個都咁撚懶換幾大間屋都冇用

乜鳩都冇緊係靚
兩個星期後未又打回原型

嗰d成間屋拆完再起

個啲蝸居機關你買個陣覺得好方便好得意
到你日日食飯要拉要砌張枱其實就好煩

表弟屋企整書枱同床二合一
日日要收書枱開床 煩到嘔

係喎 佢張床呢 CLS

咁認真做咩吖
劇本嘅一部份姐

屌 勇士黎嫁
打救左幾多男人阿

所以咪話無得比囉

Qunnie隻整容雞真係岑應愛將，咩事都有佢份，一定俾到個位佢做

一齊坐地下

好撚快間屋又會亂到PK

呀Queenie姐都幾多身份，又人生教練，又化妝專家，又家居達人

洗十皮裝修公屋

無梳化

原來係間接唱好支那嘅做媒節目

幾個月後再影過

會唔會間室本身就係咁企理
夾硬整亂佢

真正身份 係一個演員

呢個好d

廚房、廁所果d冇整

咁似岑應條撚屌攪既節目？

係佢呀

呢個正常好多

成套野倒返轉播

你說對了

兩間屋同一張梳化 咁環保？

呢個係咪攞綜援?

屌你用左8皮野
有冇人check下係咪富戶

最緊要個樣

細佬又偷入家姐間房

係 多謝尼位勇士 一世霸住個女人 唔好比佢害人

*可惜佢有個女 學埋佢老母啲衰野

大概明白嘅，但我其實唔多buy, 因為我係唔捨得扔野果d人黎

恐怖過節目既我都見過，後生夫婦黎

香港真係有呢d

一世俾條女食住

屌300呎洗鬼咁貴
仲要大陸買料都咁貴

個仔要幫手做戲

我都唔想咁認真 我真係忍唔到唔屌7佢

你係YouTube 搵下公屋裝修

問題係香港裝修其實都係用好多大陸物料

成集惟一重點

唔係空間問題

係人既問題

不過我其實都識D人 由細到大間屋亂糟糟⋯諗起都好撚恐怖⋯

見到2公婆都火都黎，根本懶西2件，將責任怪落個女到

一⼁

扔啦屌

Agger, 我情願間屋空間少d都唔搞d咁嘅野

屌 好撚on9
執屋都要人教阿

個仔傳染左俾佢

呢條友根本係爆漫入面個個後生仔，
有諗頭但成日好負面，諗人又好負面
先諗到佢心中所謂有juice既節目
但結果所有節目都係呢個套路，人性黑暗，soundbite
睇完既人除左滿足窺淫僻或者覺得自己「呀我都無呢d人咁仆街」之外
咩都無成長到

屌呀 你起香港鋪頭買咪又係入大陸貨

我都係講下個字姐，我都係做唔到呢樣野既人

你去旺角買料個d 大部份咪又係大陸野

扔咗個女就可以解決問題

你講出重點，果兩條懶鳩初頭會覺得好新鮮係咁試，玩耐左就pat埋一邊，點用都唔記得

但第一個真係好假
咁辛苦儲埋咁多野，俾人一野掉哂都完全無反應
如果係咁，佢唔洗搵人上黎，自己都掉到啦

第二個乜都唔掉得先係屋企好亂嘅人嘅正常反應

btw,如果個電視台搵人黎話幫我執屋，點知原來係將我屋企啲野乜鳩都掉走，我巿係屌佢老母

最後應該就係長期砌好唔會收埋跟住用黎擺野

on9 乜都叫人扔洗撚要你幫手咩專家

遲下拉撚壞埋應該就咁放喺度

溫溫書想跳上床典下休息下都唔得
個設計完全唔適合要成日用書枱既人用

基本上佢負責嘅節目都好大陣做假嘅feel

係幾乎全部裝修物料都係大陸料，所以盡量唔好郁啲就裝修，住舊咗先安全，你又買啲甲醛返黎吸

屌，就當個節目唔係假

班人可以容忍到間屋變成咁，執完心態唔改咪好快又變返亂

我反而想知第一個家庭 個電視d 線點藏

好多所謂幫你執靚間屋同騰出空間嘅，其實一定係逼你扔野。你唔肯扔野，佢即走㗎喇，幫你唔倒

抄空間大改造

我有時都唔明，點解d人可以接受自己間屋亂到咁

第一果個扔9晒小朋友 d 玩具
轉頭又要買返，間屋咪又亂返

呢d 節目參加者係唔係又係佢地 d 學員？

明顯係啦， 有小朋友先會汁屋， 未有小朋友時， 有咩所謂

咁啲空間咪啫係我掉完野得黎，而唔係因為佢個裝修
不過本身仲以為講呢堆人係乜都唔捨得掉，然後tvb幫佢地改變呢個習慣同心態嘅心路歷程，點知原來咁順攤

無誇張，我女朋友間房真堆到無空間，行都行唔到，要跳入床

我聽到佢後尾話再添置啲野都o咗
唔係話斷捨離架咩，變咗好似鼓勵消費咁
根本就只係掉咗啲舊，買過啲新

現實係有呢種屋，但唔會遮到梳化都見唔到，電視又睇唔到，亂都有個輪廓架

搵得人幫手執屋果d, 間屋一定有番咁上下亂同多野，就算個designer有心幫你，點都會要你扔d唔等洗野。始終最有效騰出空間嘅方法，就係扔野。

當然有料果d designer, 喺你扔完野之後，係真係就你生活習慣設計過d空間應該點用。無料果d, 咪淨係幫你整好多頂到上天花板嘅櫃，裝哂d野，同埋整埋d咩床變書台書枱變床果d濕9野。

幫間大陸嘢宣傳先係重點呀

真係的香港觀眾容納到呢條垃圾拍既垃圾

扔咗d舊玩具，買過d新，咁扔黎做咩

但最有趣係嗰兩公婆又無屌佢

Show $ 可能夠佢買翻晒呢

第一定第二個case

有人比錢我換過d新玩具，我多謝佢都黎唔切

以前睇過台灣/外國啲節目，都有影啲好亂嘅屋企
嗰啲真係亂得好誇之餘你又唔會覺得佢假
仲記得有條友俾人幫佢執屋時發現成地都係佢啲腳甲

乜都有佢既屌

三百實呎公屋唔係大

但四四方方，二大一小係可以間到好好

會亂係因為個人問題

有冇link可以重溫?

做啦

個女人

間屋用番尋日個梳化

冇d專業

應該係cctvb啲道具

Queenie帶佢去整鼻啦

與神對話

佢唔幾捨離啲肉？

真係同一張sofa

個肥婆都有d 錢 個仔又switch 又lego

聽日間屋又會再見一次

霉晒都用

成個節目都係假

斷捨離到執垃圾

on9又話善用空間

擺火牛入紙盒？

紙盒藏電制真係痴撚線

燒埋個草地

搞到成屋野都叫斷捨離

好撚戇鳩

呢個queenie唔係咩人生導師？執屋佢又識啊

家姐唔出鏡

個quennie覺得靚大晒 其實係惡趣味

個鞋櫃呢

跟住宜家傢俬嘰擺設重好過佢

日本仔斷捨離間屋係好簡潔的

留名

果兩個男仔d 木製品

有人拍, 要抹下先交戲

單親養3件
綜援撚？

好撚假

hot milf queenie

人生導師= 咩都識

好戇鳩

成套野做乜鳩
同你一張sofa
咁易執到完整卡板

屌你好心公屋實用同整齊咪算 屌你懶係野舖草地

等睇過熱著火上新聞

成屋男大鞋！！！

係工廈同倉返工就易有

呢個case好明顯想要啲免費傢私
先整得$7800
之前講十萬budget係所有case加埋？

夠姿整，通常姿整嘅女人都係淫底

成屋男人鞋！！！

男定女

膠袋呢個假到仆街

裝飾好哂

點解尋日個家庭大改造用成就快10萬
今次呢個用得8千7
差距咁大

TB

女

同個強逼症真係慘過食屎

呢個只係執左半個廳
尋日果個成間整過

好想屌QQ

假到喊

啲膠袋好新淨 造假到

勁在膠袋完全冇塵既！！！

痴撚線

表姨出黎講幾句

我覺得真係會有依d人

係唔撚係呀

點敢上鏡呀,想俾人送入青山咩

病態黎

燈光較暗啲將就下

好假⋯
D 膠袋咁新浄，間屋咁新浄

垃圾房？

好假 啲膠袋新到咁

呢d擺明係有病

on9 分居穩陣喎

都唔存在 點上鏡

掉人廁紙 係都掉雪櫃

假撚到

上錯節目，佢表姨應該睇醫生

是9但用保鮮紙翹下

私樓黎？

佢用每樣野，拆袋=renew一次
乜塵都飛走啦

無問過事主意見

好癡線呀個節目

唔理假唔假 我覺得諗條橋出黎個編劇好搞笑

你又信佢個節目

關你撚事

個男人吾係教人買樓嘰咩？

係有依類人. 但可能搵唔到.
當係一個故事睇, 假唔假, 唔好太認真, 算啦

信唔信都係睇電視姐

唔認真先咁得間找碴

咁就叫變左

咁平？換左2個櫃喎

喂但係咁樣解決到個問題咩

果個咩queenie好似咁熟面口

聞甲醛都爽死

on撚鳩根本唔係間屋有咩問題，條友有病睇醫生啦

你換過啲櫃，條友咪又係用膠包撚住(我當係真嘅)

張枱咁似上一間話換果張

又係果張摺檯

掉撚左個表姨佢啦

表姨其實係咪阿kay第二人格

其實唔係假
我呀嫲都係咁
成日覺得啲國要用膠袋袋住先乾淨
仲要袋中袋中袋
只係無片中咁誇張

用左手寫

保鮮紙

搵人用保鮮紙PACK起佢表姨掟落垃圾槽啦屌

個表姨應該係老姑婆
以為用膠袋就保鮮
著膠底褲個閪就唔會殘咩

老姑婆真係癲癲地

兩個女人一個kay

表姨係咪虛構角色嚟

係果張呀

真 實有呢種 阿婆都係用罐

但佢呢個問題係人為 唔係屋事

我老母都係包冷氣風扇

呢個節目只係裝修公司， 設計公司既廣告

包膠袋呢個真係笑到pk

垃圾節目

Ann姐屋企喺米得4塊牆，零雜物

係包得假
我呀爺都係咁
所以話佢唔似

都唔知個節目做乜鳩

先當佢d case係真，三個case都唔係唔夠位，係d案例事主on9

其實我公司有個同事會買膠套套住所有野
電腦電話文具杯.....係所有野
所以我唔驚訝

所以我多數用膠箱或鐵架，買櫃係清一色用蔗渣板，最撚多甲醛

假撚到呢

我淨係睇咗頭先嗰節，原來兩集都係咁 仲諗着係啲細屋善用空間講裝修

係咪買咗幾張同一款枱

我信係真
但都係黑人問號

其實主要係遊說人掉姐

屌 早知我都搵膠袋包哂成間屋，叫佢幫我買過哂啲野啦

On撚9 依家係表姨有問題多過間屋有問題 帶阿表姨去睇醫生好過啦

強迫症呢啲本性難移
見佢突擊檢查仲係攞保鮮紙包電視櫃就知咩事

你有無諗過佢就係表姨

從來都無呢個人出現過
一個傳説人物黎

膠袋果個case, 其實你隊人只係扔哂佢d膠袋，咁我自己扔得啦，駛咩麻煩你

膠袋果個真係好撚好笑

單身宅女

pencil

靚女？

中上

今日正常少少

我屌

對門有道符

排隊啦

啲牙好黃

排牙

幾靚，但棚牙

獨居? 女仔玩真三無雙

三國無雙

GAME碟都扔,ON99

素顏實認唔到條女

重裝甲

翻版mad

條女啲牙 煙產

條肥婆

最冇尻用就係兩個垃圾主持

朋友

個肥婆幾時段捨離啲肉

會唔會扔左d game 啊 不如扔左後面支企橙佢啦

做文員可以化到成隻雞咁？

果兩個主持咁串既

社工
教女節目

肥閪你收皮啦好心

呢間算整齊
亂9咁扔晒人d 野

條女閪面

Jencil 99%係連登絲打嚟

一個女仔一個人住應該好難相處先會獨居，你真識食

痴撚線，儲盒都話唔得

扔咗個主持佢啦

Queenie 咩人，好正
女人味出晒來

個ANN姐好撚on9

為左谷紅佢地 搞啲班掠水

掉game 我真係打撚死你

肥婆唔知有保養期?

個肥婆屋企得四幅牆

條女啲反應好真

之前其他show都有出過黎

條女係唔係譚杏藍？

即刻掉 on9

西面

老老豆豆 唔好一陣掉完買番啲decoration

掉晒啲嘢就話空間感變大
主持好垃圾

我覺得以前好啲喎

人地壞咗就即刻買過新新，斷捨離

扔撚哂啲野為咗個after個效果姐
如果扔撚哂就叫執屋，撚唔識咩

一個人住

條女MK 2隻字鑿係額頭

其實呢個乜節目
唔係想話籍設計令間屋大變身咩
點解離晒題

頭先掉完啲野 聽日間屋又見到

盞燈最on9

公廁？

痴線，個燈罩會勁痴塵

走去人地屋企扔撚哂人地啲野
就叫幫人執屋

扔左人棵聖誕樹，放返盞燈垃圾燈

斷捨離對主持啦
整盞垃圾燈又無用

好柒

個女仔算幾靚女

有冇條女ig

原本間屋好睇啲

盞燈 樣衰到呢

其實真係戇鳩
整d極難洗既燈
痴鳩線
養塵蟎？

斷捨離
畀佢哋講到膠晒

掉撚柒晒緊係大架，咁唔怪知d開放式間位咁柒好賣

除左對Con先講

工業風

完全係
咁掛衫 留名睇條鐵通斷

曲解斷捨離

Search jencil就有

佢整個燈就真係要掉啦
on99咁

擺個貨櫃起屋成個麻甩搬運佬咁款

條女一定好後悔

大眼仔
加埋牙

普通唔差咁啦

個座嘢仲晒位過聖誕樹

斷捨離扔完舊野又再買返一堆無用嘅新野

屌那星 搵集上個乜鳩ann姐家企掉撚晒佢冚家

有紀念價值的野都扔仲要覺得無問題 痴撚線 真心憑咩

依家好似好多女仔一個人住，唔驚咩

執屋

有

假屋假當事人，鳩睇算數啦

第一時間掉撚左佢

之前愛回家講斷捨離高汁好多

乜鳩都扔就叫斷捨離 係人都識啦屌

只有掉，無執嘅成分

主持屋企係咪得一個鎢絲燈同四面白色牆，其他用完即棄？

根本住細屋就實用為主啦 打包執返企理換少少野就得 係要懶有taste

扔人地朋友結婚既野真係痴線
真係有紀念價值既
你應該搵個位比佢好好放係到

啲野唔係主持人緊係掉得爽手

條女啱啱都話 針唔拮到肉唔知痛

掉嘢無問題，唔係亂掉呀大佬，掉完又放盞爛燈

一屋垃圾

佢間屋多垃圾到

屌，成屋掉哂佢啦

又買垃圾返屋企擺
扔晒佢啦仆街

見到佢ig瞬間多左人follow

地拖變dior

果d 裝飾即係垃圾

屌 佢間房仲撚多垃圾

咪臭係

fion

quinne屋企咁多嘢就斷捨離啦

嘩 買 仲要港島

個節目其實侮辱咗人地斷捨離個idea

佢淨係叫人扔野，然後spin到自己幫人整靚間屋。

咁都要佈置

人地斷拾離會教埋你點執點擺D嘢
呢度一味扔

間屋有咩問題

設計師仲要人幫

你唔好撈啦

室內設計師要人幫佢設計

Agger

打你老母造啦

你諗住棟牆會有裝飾？搵錯人喇

Queenie好撚正呀!!!!

點解明明係改變蝸屋又要報下價又要講下升幾多
奇撚怪怪

我都睇唔透

呢間本身都好靚啦

又整垃圾燈
點洗呀臭閪
又養塵蟎

加垃圾
叫阿ANN扔晒佢啦

呢個節目做乜鳩

好肉酸

係咪戇鳩架擺人造花上去

邊個寫劇本，做學校室內設計話唔識佈置間屋

盞燈加左d花仲核突

自己做室內設計

多9餘 乜撚嘢花

on9 好多餘

放啲花上去做乜鳩

佢d野全部一次性，清潔唔到

啲花多舊魚

惹晒塵

盞花花燈好柒 以前咁咪正正常常

花花燈 柒到戇鳩

On999

畫蛇添足

垃圾

d 花遮住晒 d 燈

頂本身盞燈好靚，佢Taste俗到

你幫佢掃塵呀第時

又整垃圾

電話響

加D垃圾入去

又紅酒箱，你啱啱又叫人扔盒

乜撚野節目

斷捨離仲要加d垃圾花係盞燈度

揀親啲料都勁易燒

好心唔好整cheap人地間屋

弱撚智
上半集清人間屋
下半集堆砌垃圾

其實呢集好睇過前兩集喎 so far
前兩集d 人掉嘢掉得太順灘 好假
今集呢條女真黑面 有d 內心戲

斷捨離個重點就係捨棄對物品嘅依賴
如果個節目想講斷捨離 最好睇就一定係掉嘢果時d 內心掙扎

Btw 斷捨離係minimize 收納 呢兩個on9主持就成日幫人買多幾個櫃黎擺嘢

法國大餐多鳩餘

畀你整完
咪又要斷捨離

笑撚到仆街，整埋啲嘢都係惹塵又樣衰

做乜撚

個花燈肯定好多塵

做乜9

癌細胞？

核突到

Queenie依條臭閪係咪之前單身節目都有份教人

今集第一次睇

Queenie d設計真係

on9

整埋d 野把撚 肯定未抹過燈

好old school

佢啲DIY邊個會用 咁撚柒

完全清潔唔到

掛牆果個幾好 其他真係狗都唔屌

羽毛球燈簡直係衰過鋼絲刷燈

整垃圾掛人屋企
人地港島私樓黎架大佬

乜柒都有佢份

密集恐懼症

下世做樹啦你臭閪

廁紙燈痴撚線

覺得牆白雪雪咪買幅畫掛咪得囉

qq網

真係好on9

環保撚係時候出嚟喇

佢d羽毛球好新

廁紙又係燒得著

垃圾ANN,乜尻都叫人掉,乜野都話斷捨離,呢D根本係強姦式斷捨離

Queenie集集著到登台咁,家陣佢做主角?
掉完人D野,又擺埋D垃圾係人屋企做裝飾,無撚野呀?最應該掉係佢D垃圾
淘野又淘埋D垃圾

羽毛球一d都唔靚
仲要容易汚糟

製造垃圾

呢班友好熟口面

點撚樣清潔呀你老母

羽毛球多9餘

完美示範咩叫無果樣整果樣

斷捨離唔要d無謂野，佢就整d垃圾番黎，安落原本簡單嘅野度。

全部都垃圾

算啦 同港女講常識

好戇鳩 係咁製造垃圾

好撚柒呀

係就幾有創意，不過點洗

連我老母都覺得核突

用咁多廁紙圍住戔淘寶燈
一陣燒撚死佢

唔講啲所謂art啦
著火你點賠

又要買無謂嘢返屋企擺
節目出街嗰陣有冇睇過MAKE唔MAKE SENSE

曲解斷捨離 cls

想紅又紅唔起,老女人

做完節目第一件就好扔佢啲垃圾裝飾啦

冇掉到？

佢真係痴撚線 成日將容易著火ge 野放埋一齊

本身人地有design

原本簡簡單單白雪雪咪幾靚

廁紙都得
咁condom都得啦

以後呻完鼻涕舊廁紙係咪要掟上盞燈度？

強姦晒個原意 真係痴撚線

我終於明點解我平時做室內設計咁多客了

全部痴塵到仆街，捨咗佢啦

唔撚係掛

搞到9唔撚搭8

好怪

夜晚嚇撚死

下集叫啊ann上嚟扔晒佢

好撚驚 獨居夜晚對住個頭

屌！做乜鳩？

做乜鳩

Agger

返到屋企仲咁花喱花碌好辛苦

入門 嚇撚死 個羊頭

鹿黎架on99

成間屋左一忽右一忽，完全唔夾

地球多得佢...用咁多廁紙黎整個擺唔得耐既燈

2000蚊買個頭...

Queenie 係係弱智？整咁多野喺燈做乜？ 係咪想搞到人屋企火燭

屌你老母半夜起身嚇撚死

白撚痴 二千蚊

你地好勁仲睇緊 我真係覺得戇鳩都睇唔落去

想睇兩位主持屋企
製造左幾多垃圾係屋企
掉走啲實用既野

指鹿為羊

花花燈加羊 做乜鳩

隻羊頭 媽好on9呀

完全係 又話中意就得
咁點斷捨離

2000蚊買舊垃圾

多撚左好多垃圾

屌，仲衰過之前

一d 都唔夾

嚇撚死人咩

轉個頭掉9晒佢

整埋哂堆垃圾 本身整整齊齊唔好咩

好鍾意呀真係

深信FION應該好快會掉晒今集介紹過既野

日日啤撚住你，真係無得輸

冇嘢俾佢斷捨斷，就製造垃圾比佢第時斷捨離

fion個樣幾難受

抹完又塞入去

用完塞返入去

87年中女

不如叫Queenie宅急便啦
不過係大便個便

唔係點樣有第二季做

fion好撚正

唔整好過整

羊小姐

好撚柒

真係O N 狗狗狗點點點 L O L

嘩屌

皮幾野買垃圾

咁都要萬一蚊

隻鹿伸長d 就食到草

下集成間一樓一咁
差支粉紅燈

嘆杯酒果下

個鹿頭完全唔撚夾
On撚尻

聽日嗰個好似雞竇

仲衰撚過之前
之前行簡約風咪幾好

我老母話成間鬼屋

創意達人

我老母問我果隻羊黎咩

又係岑應個臭閪

雞竇？

夜晚起身痾夜尿見到羊小姐

似標本

無線做呢類型既節目都咁離地

全部都女嚟嘅？係咪條八婆岑應自己啲fd 嚟

係咪on9
一個勁掉人啲野
另一個就勁擺啲無謂野去人屋企

粉紅色燈 做雞咩屌

佢老公請朋友上屋企會唔會俾人笑

好假。。。
有垃圾就同人扔
無垃圾就放垃圾入去

個人頭燈想點

宜室宜居教收納仲好過捍哂啲野

好鍾意呀 我真係

轉個頭扔咗個鹿頭

玩佢老婆

最好笑係條友做室內設計，但竟然對點設計自己間屋企無sense

一樓一咁

痴根 間屋已經細
安樂窩 個啲屋
真係靚佢十鳩幾倍
完全係室內設計既反面教材
好擔心啲師奶睇完又執啲垃圾整

同埋個紙巾燈會唔會着火

嗰個節目實在好多
真係執好咗間屋 唔係鳩扔

變你老_
好似垃圾婆咁幫人清走啲垃圾就話變
今集重好笑 帶啲垃圾入去人哋屋企

㩒佢老婆鐘仔

個羽毛球燈真係on9 羊頭真係痴撚線

showroom
比人睇
都無係住
一睇就唔係普通住家
成個節目都唔貼地

其實佢本身都已經幾好 我睇到間屋咁靚都諗點解仲要去執

造假節目

上半集重點: 扔
下半集重點: 放垃圾

知唔撚知醜嫁個queenie
自己個樣執撚到鬼五馬六都算
仲要搞尻人地間屋

求尻其拼埋d垃圾就話upcycling

買野又無taste

On撚9

本身間屋簡約風咪好地地

一個乜撚野都叫人扔 另一個整返一大堆易燃惹塵垃圾 呢對主持無得輸

Fion係咪教書？

加咁多舊垃圾落去
日日畀隻動物望住 痴撚線

角開叉應該係鹿，羚羊角無開叉

最後一集ann上queenie屋企扔野
queenie幫ann放垃圾

佢搞完間屋變左無主題

隻鹿係想點

燈嗰度d花又想點

佢真正身份係做咩？

番外篇
請觀眾上佢地屋企,幫佢地全屋大變身

我相信到半夜條女訓左個陣隻動物會出黎搞搞陣食晒廚房啲野

好期待

我竟然期待會做到好像日本幫人裝修個套野咁

咁佢係咪識條八婆岑應

呢套野幾好笑 當笑片睇一流

斷水流大師兄

臨尾條女擺明覺得啲擺設勁核突
仲要做哂戲講好鍾意

費用係咪CCTVB比咖
9k幾出到來仲差過味整

似係喇，物以類聚，懷疑八婆岑應想益自己友

睇呢個po笑到收唔到聲
好想個個係鹿頭定鈴羊頭啊

外判節目
應該唔係tvb 自己製作, 好似買airtime 咁
當放寬殖入廣告之後, 到時大把呢d 野睇

Ptgf力爭上游

個queenie正宗有姿勢冇實際，係唔係都叫自己xx達人，xx顧問。但一睇無樣野得，唔係識人上tvb連乞都無得食。

taste差，搞既野又唔實用又唔耐用。都on9。

個節目出完街，又可以自封自己係家居設計達人呃鳩人錢。佢個d設計taste又唔識裝修，垃圾。

On9 qq自己youtube條home tour片咪又係成屋垃圾

間屋明明好地地，夠簡潔，比果個自稱乜春達人搞到間屋好核突 ，又叫人斷捨離，但又整埋d唔等洗嘅野畫蛇添足

鹿頭
羽毛球燈
垃圾紙巾變色燈
紅酒箱牆裝飾

全部無用兼積塵

紅酒箱牆裝飾, 我覺得係幾靚既

但我DKLM

個鹿頭....遲D方便想TVBB拍恐怖片
羽毛球燈.. 樣撚衰到...D羽毛球頭堆埋一齊好似生粒粒咁

垃圾紙巾變色燈 我屌你老母,無啦啦淘舊垃圾番黎,仲要加多幾十張紙巾插上去..
打完丁都唔撚用啦

本身吊燈個款其實都唔錯，我最接受唔到係佢彈盞吊燈，之後加d膠花上去之後蝗味好濃

又有得笑

又黎啦屌你

垃圾都千幾蚊

金廁所

叫Ann姐上去斷捨離啦

千二蚊淘個書架,笑死人咩

淘寶有乜難度

d 架淘寶都要千幾蚊
on9

廣東話都未正

抄杜如風

一樓一

好撚核突

一樓一鳳

一見到講人民幣幾錢，唔想睇，又洗腦

乜鳩都淘寶，香港d鋪食屎lu

原先仲好睇

LM睇佢一定想郁人地D figure

第一次睇，淘寶達人咋掛
仲要潤人地高級寫字樓用貴野
人地不知幾嚮往用貴野啦 駛要淘寶貨

教人買翻版

斷捨離

淘寶嘅體積重計埋都貴啦

呢條女間屋改左做open kitchen
唔知有無入則呢
有無人搵bd

我係佢奶奶 睇完呢集就收番間屋

安樂蝸啲裝修吊打佢

間屋就咁睇過千尺

淘埋小強

重要講人民幣價錢唔係講港紙.. 係咪我地就黎要用人民幣？港紙玩完？

先唔講屋，搞到人Figure比我係佢老婆實斷捨離個老婆

淘隻小強返嚟

殺生,等比動物撚屌

呢隻分明係桃紅
好俗

有癌傢私

淘寶送曱甴

做雞咩

改到好似雞竇咁

Agger 俾埋你住仲嫌三嫌四

雞竇風

自膠
想打比我係佢老公

傻閪咁撚污糟坐到皮膚病就有份

佢把聲好撚煩

雞

一樓一咩

淘到成屋甲醛

娶個傻嘅

呢隻色係荃灣旺角見到啲雞先著

門口未掛價錢牌呀

想嘔

接客咩

淘寶堆翻版家品擺設當裝修做？

新鮮感

將自己間屋變雞竇

人地想要少女風, 唔係老雞風

門口應該掛埋牌

門口貼門鐘呀

超惹塵

呢隻顏色好型光好殘眼

兩條女都好難頂

棵樹咩撚事

哨牙既

門口貼埋性感大波妹

一陣有佢老公返黎見到個樣睇

車胎 wtf

我老豆睇到好撚老鑑

真係好撚核突

差一枝粉紅光管

人妻好似幾大波，定係升球大墊？

整完係要黎接客?

唔垃圾都唔擺係屋企........

都唔係好似一樓一姐，屌重以為有粉紅色燈，
間房最多叫好娘姐，傢私俗到爆

老江湖

可能知自己老公去叫雞
比番個“屋企”佢叫佢番嚟掛

好易甩色咁

救命

車呔

又話斷捨離？

鍾意粉紅都未至於要全屋粉紅

死好彩搵到個有錢又就晒佢既男人
仲可以搞到奶奶送間屋變雞竇

車軚都要畀錢？

又玩痴塵野

每一包"哦""好靚呀""好實用"都算喊

谷波引人入閘
點知解甲係八字波

明明係桃紅就死講粉紅
真係十足十雞竇

港女到
好靚呀～

大波陀地

粉紅色燈可以做生意

斷鳩估

好撚癲

好樣衰呀盞燈屌

墊

本身間屋靚好多

好靚呀呢個

Fb張圖呢？
老婆鍾意雞竇

兩隻老雞等接客

連我老豆老母都話似一樓一

五十歲老女人style
match!!!

鄧佢老公慘

要儲物買個茶几好過車呔啦

好似風月場所

仲以為似新加坡個節目

最癲嘅唔係呢條港女係佢老公

節目出街之後,應該都幾多街坊問佢奶奶,條女係咪做雞

8000淘垃圾

見到啲粉紅色都唔開胃

好痴線

邊忽少女

咁都8千 死撚左佢啦

娶呢件野真係喊三聲
男戶主一定諗死八婆搞撚到我間屋不知所謂

8千銀整間一樓一出黎

d粉紅色睇到我眼都花埋

對車軚疊起成個飛機杯咁

根本係桃紅色

屌你
原先先似個屋企

8000蚊變雞竇

好期待佢老公個樣

原先靚好撚多囉

準備接客

左邊似屋企

好似架步咁

我係佢老公番到黎，真心想打柒佢

可以接客

旁白都頂唔順

141都好品味過呢間屋

金雞個片場

將間屋搞到咁撚樣
呢種老婆唔屌唔得

至緊要係張雙面膠牌：

《請按鐘／請稍候》

唔好癲啦

人地心諗
岩岩先出完野又要入閘

真係接客起雙飛

歡迎回來

老公：老雞寨咁

架屋做乜鳩

嘩 嘩 嘩
洗唔洗咁誇

呆撚左

老公心諗：屌咁似我日日去嘅

個老公似係上半世有個虎媽下半世有個港女老婆煩撚死既人

時鐘酒店

接客

做雞

有冇人識佢地兩公婆,離左婚未

睇到我隻眼好唔舒服

老公：嘩 嘩 嘩！

咁既sofa好咩

個老公：咁似我平時去開嘅架步嘅？

d字幕

好撚老鑑就真

梗係鍾意

痴撚線既節目。。。

屌 成個雞竇咁 可以開檔啦

咁嘅環境

咁嘅環境好快

好銀眼

建興

個男人

成套節目幫淘寶賣廣告咁

屌你老母，好141Feel

我有同感

老公好慘

無掉走你啲模型咪畀臉你

咁樣玩鳩人, CLS

咁嘅環境好快，當條女做雞？

佢老公眼神好無助

好少搵到, 即係搵左好多老公 ??

易生仔
平時同啲雞扑開

笑到仆街
條女身材唔錯

個女人有冇bcup

佢老公d玩具去哂邊

老公個模型櫃呢
好慘

老公個樣好似食咗屎咁

催情

禁室催情部室

整埋支粉紅色光管掛門口啦

個老公好慘

可以開工

禁室催情部屋

蝸居急變柒

係塊布後面 仲以為會扔

垃圾房

個老公應該被fd笑鳩死

我見你老公入咗雞竇呀

旁白

個高達櫃唔撚見咗
仲要整到我間屋咁撚樣
我實反面

咁撚雞竇

奶奶上到嚟要佢搬走都似

望下都覺得唔舒服
點住人

似a加pad

奶奶送間屋比佢地
影到佢即刻想幫老公含咁

Sharp pink 睇得多好咩
傷眼 條死港女做乜撚嘢呀

積塵

我屋企黎架100/1q

條女成個低B妹咁...

阿奶奶咁好送間屋比你，你搞到咁樣

咁樣就話淘寶價做到中環質素

第二日瞓醒 , 慣左手勢係荷包摷兩舊水出黎

嘩屌
顏色咁肉酸仲話設計

點撚住，一入屋咁刺眼

老爺日日上去都似
門外傳出:老爺唔好呀

比咁多貼士？

用玻璃紙包

百二蚊炸

拍節目姐，轉頭拆哂佢

唉，個男人有父幹都無用，比個老婆玩死

其實呢個係咪雞蟲嚟？夾硬當佢係老公

Design 嘅嘢我哋識條鐵咩

搞到間屋鬼五馬六

廟街質素

佢老公同佢斷捨離咗未?😂

係咪淘寶贊助

呢個節目真係帶到俾大家好多歡樂

砵蘭街質素

又豪宅

搵番另外果個出黎算啦，起碼扔完人野，真係有team人幫你裝修番間屋

淘寶是但搵個seller都整得靚過佢

係淘寶執d垃圾番黎講品味

比你搞, 清水樓都要重新大搞

其實好明顯個女主人鐘意嫩粉囉
逼人哋用鮮粉

個老女人啲品味真係

呢間屋成千萬

molamola

Bitch taste

業主：冇啦冇啦

重裝飾輕裝修…
今次pk了…

成千萬樓由佢咁裝修

咪睇下個清水樓搞到點

點解要擺咁多垃圾裝飾係屋企

今次唔淘既

佢taste真係好撚差 痴線

幾好，直接送哂去垃圾房就得

我就我啦 點解要成日QQ QQ

咁有錢都搵呢條港女設計間屋

呢啲假designer

見到你都知老土

成套野都係個八婆自high
D taste 差撚到

上一間就淘寶，呢度就傢私舖，差咁遠

咁大間屋都叫蝸居？

我聽倒間清水樓喊緊

Q llm

老雞

幾時完呢個垃圾節目

無budget 嘛

聽日

又雀籠

大陸feel到呢

幾十歲人扮qq

又係痴塵老翻垃圾

好撚老土
藝你老母術

鳥籠係咩事 好阻掟

八掛

條友係咪好想打爛玻璃

我反而想睇下qq間屋裝修成點

又鋪塵

鏡唔授得重力好易裂

無固定，on99

成千萬買樓
仲用淘寶嘢

即係iPhone x 用淘寶case

個茶几 屌你老母間屋已經細
仲擺個咁撚唔穩陣既茶几
等掃地啦

你比錢我我都唔會會想比佢幫我

> > >

唔識欣賞d畫

佢真係好鍾意整個籠

水泥家具幾特別

咁樣晾上去，唔小心撞到已經要掃玻璃

去人傢俬鋪睇完, 就上淘寶淘老翻

大力D放個杯上去都GG

呢間掉走啲傢私比上一間方便

隻老雞將自己工作地方既設計推廣出去
鳳姐扮室內設計師

小草？

伸一伸腳踢到就GG

石棺style

係咪仲要加支KY

好撚7
成日話本身要成萬銀，on9 先會買黎放響屋企

Cheap but stalyish

死人頭

咩係水泥藝術家 遲啲係咪會有發泡膠藝術家

呢啲就係我地既作品喇。
QQ:嘩⋯噢⋯

唔識比反應

唔係點拍下個season嘅斷捨離

佢屋企

成日淘寶人地唔撚識咩？

又擺個鳩頭嚇撚死

網海
講完一論都係淘寶

點解要不斷疊起啲嘢

咁撚有藝術細胞點解唔show自己既水泥作品

$1500

disco咩？仲90年代？

個垃圾波

好地地點乜春蠟燭

人哋拎嚟退休搞咁多

成撚日搵d細野托住件大件野

救命 整容老女人 開口埋口用qq叫自己 好難頂

屌 至撚憎放咁多垃圾
係就幾件貴d擺設 好過一埋cheap垃圾

啟德一號成千萬邊度值

望樓景

間屋⋯⋯洗唔洗咁撚多燈

佢先係制造垃圾既人。

你話泰國d波燈都無咁嬲

樹枝

蝸居宅急變 (2)